［冷處理］女手足比狗輪姦件事好鬼唔好再煲大自己諗

非引戰，亦無諗住帶風向，雖然全民皆兵，但有啲真係劣質，有無啲係厄蝦條自己知，都見唔少，屈狗唔係問題，但屈唔入仲蝕章就無謂

呀sir驚呀？

Yes sir

yes sir

拉

如果係真呢?
咪咁自私啦!

咩年代
P牌+whatsapp圖就上黎帶風向

btw樓上sir你地老母狗黎炸

Sir

拉 goodbye doggy

點撚樣驗出黎自己人啊 不推文回覆

拉
告到你甩褲剪j

咁係咪大咗肚？

P牌蛇 拉

屌你老母呀 食屎狗

起底，又block一隻

拉 呀sir早晨

pull

啊sir你個仔個春袋爛左 個女個閪甩左

唔好咁低莊啦

啊sir驚驚咁就千祈唔好煲大佢啦

屌你老母
全部人講野都同一個tone

d曱甴嘅手法真係好低莊

永遠淨係識抹黑

阿sir好撚驚呀？

點呀卧底sir, 個受害人係韋志達律師行代理，人地同時仲幫緊印尼女記者告你，&記協挑戰警察禁制令案，而家你好驚？要出黎抹黑？？

到時真係鬼既 單野係自己友搞出黎咪學返話個別事件囉 對家都係咁講咋

DLLM
吔屎啦

想人格謀殺都搵個有誠信既出黎講啦

搵狗狗同藍屍？冇撚野呀

你點影㗎

點解會好難收科既？點解會搞“自己人”既？回應下

on9仔，咁撚低汁就出返去幫你啊頭含撚啦，連登唔啱你啲傻狗玩

Morning sir !

起底 不推文 冷處理風向撚

自己人做所以唔好追究？
包庇罪惡係班狗先做得出。。。

心虛好驚丫？ 行得正企得正怕比人告？

樓主驚呀？

咁早開工啊三毛狗

閱

阿sir, 你個女俾人三穴中出呀

咪再中傷手足
我屌你老母
幾幅垃圾wtsapp圖就要我地信黑警？

收皮la屌你老母 臭閪垃圾五毛黑警共狗

政治冷感嘅人專登走上嚟開ac係做乜撚嘢

唔信律師信你張what’s app圖？

想屈手足搞大受害人肚，
呢d天使論由咩人口中提出，
大家都知。

劇本出左黎la，
就係屈落我地被捕義士度，
到時強姦、報假案我地食哂。

死黑警，今時今日唔會有人信你地自己人查自己人！

樓主講野9唔搭8，都係堅有精精神

錯字：精神病